論人性

愈對人愈好，d L樣愈有恃無恐

請指教
謝謝

指你老母 謝你老母 口臭討論區唔需要禮貌